點解取消區選反而對我地嚟講係好事 入嚟討論傾下

直接取消區選有兩大好處:
一,
比彈藥去繼續煲民憤

二,
其實區選真係唔樂觀,民意我地當然有,但唔好唔記得種票同老人掌心雷戰術. 到時區選一輸, 我地國際層面好難解釋.

而且,用敵人嘅規則對抗佢 你唔覺好白痴咩?

區選冇咗,的確我地會冇咗一個同保共黨決一死戰嘅機會,
但換嚟,係對場戰爭嘅持續.

sor for p牌

大家比下意見 可能我諗得唔透澈, 或者唔應該取消
歡迎大家討論下 屌我都ok

我反而係怕輸區選會令我地失去抗爭嘅大義名份,
因為選舉=民意 輸咗就等於我地冇民意

而且係反政府示威 正常應該杯葛選舉先啱

無工返 無車搭 邊有民意呢 我講既唔係黃絲